Heatsim


závislosti:
	pgi kompílátor, nebo nvc kompílátor podporující OpenACC 
	hdf5
	fftw
	cuda
	matlab



make		- kompilace gcc
make gcc	- kopiluje heatsim pomocí gcc pro 1 jádro
make cpu	- kopiluje heatsim pomocí pgi kompilátoru pro 1 jádro
make multi	- kopiluje heatsim pomocí pgi kompilátoru pro všechny jádra (OpenACC)
			- potřeba nastavit počet jader pomocí "export ACC_NUM_CORES=$(nproc)"
make gpu	- kopiluje heatsim pomocí pgi kompilátoru pro GPU (OpenACC)
make nvc	- kopiluje heatsim pomocí nvc kompilátoru pro GPU (OpenACC) například když nemáte pgi kompilátor
make cuda	- kopiluje heatsim pomocí cuda kompilátoru pro GPU


make matlab1 - spustí k-Wave/example_diff_homogeneous_medium_diffusion.m
make matlab2 - spustí k-Wave/example_diff_homogeneous_medium_source.m


Jak vyzkoušet projekt:
	1) spustit skript k-Wave/example_diff_homogeneous_medium_diffusion.m, nebo k-Wave/example_diff_homogeneous_medium_source.m pomocí make, nebo přímo z matlabu.
	2) sehnat si vlastní skript co používá třídu kWaveDiffusion (metoda takeTimeStep nyní bere další parametr zda má akcelerovat pomocí heatsim)




skripty v help_scripts/:
	starter.sh		- spouští testy pro předem připravené vstupní soubory uložené v database.tar.zst
					- je potřeba soubor rozbalit a složku "database" umístit do složky s projektem
					- výstup bude k nalezení v database/data_out
	hdfgrapher.py	- zobrazuje první dataset z kažého parametru jako 2D heat graf
	hdfexporter.py	- vypíše obsah prvního datasetu z parametru
	heatgrapher.py	- zobrazují textový soubor ve kterém je matice floatů jako 2D heat graf
